肥絲大隻你不如死左去la

仲要記住死埋右 wo